[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

我見好多人都檢討緊尋日機場嘅行動
但係同時間唔見好多人推818

818係和理非上場嘅時候
用人數再一次將件事推上國際層面
設死線 逼政府回應

818見

五大訴求
缺一不可

光復香港 時代革命

要去派傳單

推

612 721 811

818銅鑼灣見

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推呀

經過812同813我有啲嘢想講

721
811

818818818